人在東京，影下街頭日本妹

你有10秒時間救老母

救唔到自己老母了,不孝子

死圖

圖都唔識出就學人開post

電車癡漢

人地日本有肖像權
未經人同意就影可以拉你
小心柒出國際

痴漢

日本妹搭地鐵會唔會好似港女咁藐毒撚？

有咩做好
好撚大雨

日本仔唔比偷影

你小心d

佢地日本仔的手機全部強制set死 快門冇得靜音 就係防偷拍

睇路呀，比人周到你食硬皇家飯

又未必嘅見到你遊客
可能係警局搞你幾個鐘先放你出黎
不過就一定上報

以前好似有巴打要係日本上庭喎

又有on9仔